\begin{center}
\index{Sista punschvisan}
\subsection*{\large{Sista punschvisan}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Auld Lang Syne}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

När punschen småningom är slut \\
och flaskan blivit tom, \\
då vänder vi den upp och ner \\
tills dess inget rinner ut. \\

$\parallel$: Så slickar vi, så slickar vi \\
båd' utanpå och in \\
och finns det ännu något kvar \\
får det va' till sämre dar. :$\parallel$\\